起身入機場

大家早晨 準備去機場接朋友機